唔好再分咩勇武和理非﹐出得嚟嘅都係手足都係一家人！

呢場仗已經唔係單純嘅社會運動﹐係革命﹐係所有喺香港嘅市民都參與嘅革命！如果到咗而家呢一刻仲喺度單單打打分咩勇武派同埋和理非﹐到最後呢場革命我哋會行得好辛苦。

總之以後出得嚟嘅﹐唔理前線又好、後排都好﹐冷氣房文宣都好。一律都係手足﹐如果你真係當香港係你嘅屋企﹐咁而家呢一班人就係你嘅家人﹐係兄弟姐妹！唔好再分咩衝同唔衝。呢場仗我哋一定要團結！

鬼﹐要照捉﹐無論你係主張用索帶綁鳩住隻鬼﹐定係主張交比記者處理﹐現場嘅事現場決定﹐一家人無論做咩決定都要撐！做個有計有謀嘅人！中共呢個政權奸猾﹐無人性。與此同時我哋每一步都要步步為營﹐但有啲咩事都一定要攬住我哋嘅手足！一個都不能少！不能分化！

一句講哂﹐今日開始唔到分啲咩勇武同和理非！講完！

pish